［行動］一月十九 天下制裁大遊行

幫手推下或者一人開人個post

推

push

一定要去

多謝推PO

Push

點解係天下??

推 出面一堆分化po

pish

Stand with Hong Kong
Boycott China

入黎望下 同意幫我推俾更多人知！

香港人！下一步！

119中環見

=====回覆樓主，已閱=====

五大訴求 缺一不可
去藍存黃 良心消費
文韜武略 和勇不分
光復香港 時代革命

借個位用

●○●○由窮爸爸富爸爸探討黃色經濟圈發展●○●○

●○●○由澶淵之盟探討黃色經濟圈發展●○●○

●○●○黃色證券圈●○●○

●○●○黃色慈善圈●○●○

●○●○建議 黃色經濟圈 開新台●○●○

推返上嚟

禮拜五講座，手足們唔該幫推置頂

【行動post】【吳敏兒和你組工會】1月17日（五）

1.19 天下圍攻

推下

推啊大家

x

推推

記得兩樣嘢，我想大家有進步
1.帶遮
2.要比之前更勇武

up

推 熱門無行動post

行動po 推

推行動po

PUSH PUSH

推行動 post !!!!

推行動 post ！！

五大訴求 缺一不可

推唔到

天下制裁大遊行

#天下制裁大遊行

覺脫.
五味冰火
柑桔檸檬
一舖過
仲有個咩濕鳩lilly
等五毛係咁開膠po
為乜？

就係想1。19少人呀
推行動po就得
對付五毛
唔駛同佢地拗嘅

行動 post，推！！！

行乜，行去邊

正 推

推推推

香港獨立 唯一出路。

香港獨立

Tui

推呀推 推呀推 推呀推

推一推推

b

119

推， 香港獨立, 唯一出路， 香港人終於夠膽講依句， 推， 推，119

拒絕獨立唯有沉淪

聽日見

聽日英文口號一覽：

Liberate Hong Kong,
Revolution Now!

Five Demands,
Not One Less!

Fight For Freedom,
Stand With Hong Kong!

Boycott China,
Fight Together!

明天見！

119 星期日 天下制裁 遮打花園集會安排

推
----------------------
香港獨立 唯一出路

今日 14:00 集合

「天下制裁」集會將在遮打花園以流水式進行。

一陣 14:00 集合， 請準時

「天下制裁」集會將在遮打花園以流水式進行

see u later

塞爆中環

遮打少人呀大家快d出黎呀

出門口未呀你地?
利申: 出咗